<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> activar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> desactivar modo noche </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> silenciar telefono </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> emergencia </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> enviar correo </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> donde esta mi telefono </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> reproducir musica </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> si </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> no </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> hola bob </s>
<s> gracias bob </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> leer notificaciones </s>
<s> leer telegram </s>
<s> leer whatsapp </s>
<s> buscar en google </s>
<s> leer correos </s>
<s> responder correo </s>
<s> de </s>
<s> la </s>
<s> que </s>
<s> el </s>
<s> en </s>
<s> y </s>
<s> a </s>
<s> los </s>
<s> se </s>
<s> del </s>
<s> las </s>
<s> un </s>
<s> por </s>
<s> con </s>
<s> no </s>
<s> una </s>
<s> su </s>
<s> para </s>
<s> es </s>
<s> al </s>
<s> lo </s>
<s> como </s>
<s> mas </s>
<s> o </s>
<s> pero </s>
<s> sus </s>
<s> le </s>
<s> ha </s>
<s> me </s>
<s> si </s>
<s> sin </s>
<s> sobre </s>
<s> este </s>
<s> ya </s>
<s> entre </s>
<s> cuando </s>
<s> todo </s>
<s> esta </s>
<s> ser </s>
<s> son </s>
<s> dos </s>
<s> también </s>
<s> fue </s>
<s> había </s>
<s> era </s>
<s> muy </s>
<s> años </s>
<s> hasta </s>
<s> desde </s>
<s> está </s>
<s> mi </s>
<s> porque </s>
<s> qué </s>
<s> sólo </s>
<s> han </s>
<s> yo </s>
<s> hay </s>
<s> vez </s>
<s> puede </s>
<s> todos </s>
<s> así </s>
<s> nos </s>
<s> ni </s>
<s> parte </s>
<s> tiene </s>
<s> él </s>
<s> uno </s>
<s> donde </s>
<s> bien </s>
<s> bueno </s>
<s> mismo </s>
<s> ese </s>
<s> ahora </s>
<s> cada </s>
<s> e </s>
<s> vida </s>
<s> otro </s>
<s> después </s>
<s> te </s>
<s> otros </s>
<s> aunque </s>
<s> esa </s>
<s> eso </s>
<s> hace </s>
<s> otra </s>
<s> gobierno </s>
<s> tan </s>
<s> durante </s>
<s> siempre </s>
<s> día </s>
<s> tanto </s>
<s> ella </s>
<s> tres </s>
<s> sí </s>
<s> dijo </s>
<s> sido </s>
<s> gran </s>
<s> país </s>
<s> según </s>
<s> menos </s>
<s> mundo </s>
<s> año </s>
<s> antes </s>
<s> estado  </s>
<s> contra </s>
<s> sino </s>
<s> forma </s>
<s> caso </s>
<s> nada </s>
<s> hacer </s>
<s> genera </s>
<s> estaba </s>
<s> poco </s>
<s> estos </s>
<s> presidente </s>
<s> mayor </s>
<s> ante </s>
<s> unos </s>
<s> les </s>
<s> algo </s>
<s> hacia </s>
<s> casa </s>
<s> ellos </s>
<s> ayer </s>
<s> hecho </s>
<s> primera </s>
<s> mucho </s>
<s> mientras </s>
<s> además </s>
<s> quien </s>
<s> momento </s>
<s> millones </s>
<s> esto </s>
<s> España </s>
<s> hombre </s>
<s> están </s>
<s> pues </s>
<s> hoy </s>
<s> lugar </s>
<s> Madrid </s>
<s> nacional </s>
<s> trabajo </s>
<s> otras </s>
<s> mejor </s>
<s> nuevo </s>
<s> decir </s>
<s> algunos </s>
<s> entonces </s>
<s> todas </s>
<s> días </s>
<s> debe </s>
<s> política </s>
<s> cómo </s>
<s> casi </s>
<s> toda </s>
<s> tal </s>
<s> luego </s>
<s> pasado </s>
<s> primer </s>
<s> medio </s>
<s> va </s>
<s> estas </s>
<s> sea </s>
<s> tenía </s>
<s> nunca </s>
<s> poder </s>
<s> aquí </s>
<s> ver </s>
<s> veces </s>
<s> embargo </s>
<s> partido </s>
<s> personas </s>
<s> grupo </s>
<s> cuenta </s>
<s> pueden </s>
<s> tienen </s>
<s> misma </s>
<s> nueva </s>
<s> cual </s>
<s> fueron </s>
<s> mujer </s>
<s> frente </s>
<s> José </s>
<s> tras </s>
<s> cosas </s>
<s> fin </s>
<s> ciudad </s>
<s> e </s>
<s> social </s>
<s> manera </s>
<s> tener </s>
<s> sistema </s>
<s> será </s>
<s> historia </s>
<s> muchos </s>
<s> Juan </s>
<s> tipo </s>
<s> cuatro </s>
<s> dentro </s>
<s> nuestro </s>
<s> punto </s>
<s> dice </s>
<s> ello </s>
<s> cualquier </s>
<s> noche </s>
<s> aún </s>
<s> agua </s>
<s> parece </s>
<s> haber </s>
<s> situación </s>
<s> fuera </s>
<s> bajo  </s>
<s> grandes </s>
<s> nuestra </s>
<s> ejemplo </s>
<s> acuerdo </s>
<s> habían </s>
<s> usted </s>
<s> estados </s>
<s> hizo </s>
<s> nadie </s>
<s> países </s>
<s> horas </s>
<s> posible </s>
<s> tarde </s>
<s> ley </s>
<s> importante </s>
<s> guerra </s>
<s> desarrollo </s>
<s> proceso </s>
<s> realidad </s>
<s> sentido </s>
<s> lado </s>
<s> mí </s>
<s> tu </s>
<s> cambio </s>
<s> allí </s>
<s> mano </s>
<s> eran </s>
<s> estar </s>
<s> san </s>
<s> número </s>
<s> sociedad </s>
<s> unas </s>
<s> centro </s>
<s> padre </s>
<s> gente </s>
<s> final </s>
<s> relación </s>
<s> cuerpo </s>
<s> obra </s>
<s> incluso </s>
<s> través </s>
<s> último </s>
<s> madre </s>
<s> mis </s>
<s> modo </s>
<s> problemas </s>
<s> cinco </s>
<s> Carlos </s>
<s> hombres </s>
<s> información </s>
<s> ojos </s>
<s> muerte </s>
<s> nombre </s>
<s> algunas </s>
<s> público </s>
<s> mujeres </s>
<s> siglo </s>
<s> todavía </s>
<s> meses </s>
<s> mañana </s>
<s> esos </s>
<s> nosotros </s>
<s> hora </s>
<s> muchas </s>
<s> pueblo </s>
<s> alguna </s>
<s> dar </s>
<s> problema </s>
<s> don </s>
<s> da </s>
<s> tú </s>
<s> derecho </s>
<s> verdad </s>
<s> María </s>
<s> unidos </s>
<s> podría </s>
<s> sería </s>
<s> junto </s>
<s> cabeza </s>
<s> aquel </s>
<s> Luis </s>
<s> cuanto </s>
<s> tierra </s>
<s> equipo </s>
<s> segundo </s>
<s> director </s>
<s> dicho </s>
<s> cierto </s>
<s> casos </s>
<s> manos </s>
<s> nivel </s>
<s> podía </s>
<s> familia </s>
<s> largo </s>
<s> partir </s>
<s> falta </s>
<s> llegar </s>
<s> propio </s>
<s> ministro </s>
<s> cosa </s>
<s> primero </s>
<s> seguridad </s>
<s> hemos </s>
<s> mal </s>
<s> trata </s>
<s> algún </s>
<s> tuvo </s>
<s> respecto  </s>
<s> semana </s>
<s> varios </s>
<s> real </s>
<s> sé </s>
<s> voz </s>
<s> paso </s>
<s> señor </s>
<s> mil </s>
<s> quienes </s>
<s> proyecto </s>
<s> mercado </s>
<s> mayoría </s>
<s> luz </s>
<s> claro </s>
<s> iba </s>
<s> éste </s>
<s> pesetas </s>
<s> orden </s>
<s> español </s>
<s> buena </s>
<s> quiere </s>
<s> aquella </s>
<s> programa </s>
<s> palabras </s>
<s> internacional </s>
<s> van </s>
<s> esas </s>
<s> segunda </s>
<s> empresa </s>
<s> puesto </s>
<s> ahí </s>
<s> propia </s>
<s> libro </s>
<s> igual </s>
<s> político </s>
<s> persona </s>
<s> últimos </s>
<s> ellas </s>
<s> total </s>
<s> creo </s>
<s> tengo </s>
<s> dios </s>
<s> española </s>
<s> condiciones </s>
<s> México </s>
<s> fuerza </s>
<s> solo </s>
<s> único </s>
<s> acción </s>
<s> amor </s>
<s> policía </s>
<s> puerta </s>
<s> pesar </s>
<s> zona </s>
<s> sabe </s>
<s> calle </s>
<s> interior </s>
<s> tampoco </s>
<s> música </s>
<s> ningún </s>
<s> vista </s>
<s> campo </s>
<s> buen </s>
<s> hubiera </s>
<s> saber </s>
<s> obras </s>
<s> razón </s>
<s> ex </s>
<s> niños </s>
<s> presencia </s>
<s> tema </s>
<s> dinero </s>
<s> Antonio </s>
<s> servicio </s>
<s> hijo </s>
<s> ultima </s>
<s> ciento </s>
<s> estoy </s>
<s> hablar </s>
<s> dio </s>
<s> minutos </s>
<s> producción </s>
<s> camino </s>
<s> seis </s>
<s> quién </s>
<s> fondo </s>
<s> dirección </s>
<s> papel </s>
<s> demás </s>
<s> Barcelona </s>
<s> idea </s>
<s> especial </s>
<s> diferentes </s>
<s> dado </s>
<s> base </s>
<s> capital </s>
<s> ambos </s>
<s> Europa </s>
<s> libertad </s>
<s> relaciones </s>
<s> espacio </s>
<s> medios </s>
<s> ir </s>
<s> actual </s>
<s> población </s>
<s> empresas </s>
<s> estudio </s>
<s> salud </s>
<s> servicios </s>
<s> haya </s>
<s> principio </s>
<s> siendo </s>
<s> cultura </s>
<s> anterior </s>
<s> alto </s>
<s> media </s>
<s> mediante </s>
<s> primeros </s>
<s> arte </s>
<s> paz </s>
<s> sector </s>
<s> imagen </s>
<s> medida </s>
<s> deben </s>
<s> datos </s>
<s> consejo </s>
<s> personal </s>
<s> interés </s>
<s> julio </s>
<s> grupos </s>
<s> miembros </s>
<s> ninguna </s>
<s> existe </s>
<s> cara </s>
<s> edad </s>
<s> movimiento </s>
<s> visto </s>
<s> llegó </s>
<s> puntos </s>
<s> actividad </s>
<s> bueno </s>
<s> uso </s>
<s> niño </s>
<s> difícil </s>
<s> joven </s>
<s> futuro </s>
<s> aquellos </s>
<s> mes </s>
<s> pronto </s>
<s> soy </s>
<s> hacía </s>
<s> nuevos </s>
<s> nuestros </s>
<s> estaban </s>
<s> posibilidad </s>
<s> sigue </s>
<s> cerca </s>
<s> resultados </s>
<s> educación </s>
<s> atención </s>
<s> González </s>
<s> capacidad </s>
<s> efecto </s>
<s> necesario </s>
<s> valor </s>
<s> aire </s>
<s> investigación </s>
<s> siguiente </s>
<s> figura </s>
<s> central </s>
<s> comunidad </s>
<s> necesidad </s>
<s> serie </s>
<s> organización </s>
<s> nuevas </s>
<s> calidad </s>
<s> economía </s>
<s> carácter </s>
<s> jefe </s>
<s> estamos </s>
<s> prensa </s>
<s> control </s>
<s> sociales </s>
<s> universidad </s>
<s> militar </s>
<s> cabo </s>
<s> diez </s>
<s> fuerzas </s>
<s> congreso </s>
<s> ésta </s>
<s> hijos </s>
<s> justicia </s>
<s> mundial </s>
<s> dólares </s>
<s> juego </s>
<s> economía </s>
<s> políticos </s>
<s> duda </s>
<s> recursos </s>
<s> pública </s>
<s> crisis </s>
<s> próximo </s>
<s> tenemos </s>
<s> decisión </s>
<s> varias </s>
<s> popular </s>
<s> tenido </s>
<s> apenas </s>
<s> época </s>
<s> banco </s>
<s> presente </s>
<s> menor </s>
<s> quiero </s>
<s> pasar </s>
<s> resultado </s>
<s> televisión  </s>
<s> encuentra </s>
<s> gracias </s>
<s> ministerio </s>
<s> conjunto </s>
<s> defensa </s>
<s> alguien </s>
<s> queda </s>
<s> hacen </s>
<s> pasa </s>
<s> resto </s>
<s> causa </s>
<s> seguir </s>
<s> allá </s>
<s> palabra </s>
<s> voy </s>
<s> cuya </s>
<s> vamos </s>
<s> mar </s>
<s> estudios </s>
<s> derechos </s>
<s> importancia </s>
<s> cuales </s>
<s> contrario </s>
<s> Manuel </s>
<s> García </s>
<s> fuerte </s>
<s> sol </s>
<s> jóvenes </s>
<s> apoyo </s>
<s> habría </s>
<s> civil </s>
<s> miguel </s>
<s> Pedro </s>
<s> partidos </s>
<s> libre </s>
<s> fuentes </s>
<s> administración </s>
<s> común </s>
<s> dejar </s>
<s> cine </s>
<s> salir </s>
<s> comunicación </s>
<s> experiencia </s>
<s> demasiado </s>
<s> plan </s>
<s> respuesta </s>
<s> energía </s>
<s> izquierda </s>
<s> función </s>
<s> principal </s>
<s> superior </s>
<s> naturaleza </s>
<s> podemos </s>
<s> unión </s>
<s> especialmente </s>
<s> rey </s>
<s> domingo </s>
<s> favor </s>
<s> cantidad </s>
<s> elecciones </s>
<s> clase </s>
<s> productos </s>
<s> españoles </s>
<s> conocer </s>
<s> teatro </s>
<s> importantes </s>
<s> evitar </s>
<s> color </s>
<s> actividades </s>
<s> mesa </s>
<s> decía </s>
<s> cuyo </s>
<s> debido </s>
<s> alta </s>
<s> francisco </s>
<s> secretario </s>
<s> objeto </s>
<s> quizá </s>
<s> posición </s>
<s> parecía </s>
<s> natural </s>
<s> elementos </s>
<s> hubo </s>
<s> objetivo </s>
<s> formas </s>
<s> única </s>
<s> pueda </s>
<s> origen </s>
<s> blanco </s>
<s> mismos </s>
<s> lleva </s>
<s> económico </s>
<s> opinión </s>
<s> ayuda </s>
<s> oficial </s>
<s> silencio </s>
<s> buenos </s>
<s> pensar </s>
<s> república </s>
<s> dónde </s>
<s> sangre </s>
<s> encuentro </s>
<s> siquiera </s>
<s> autor </s>
<s> reunión </s>
<s> haciendo </s>
<s> suelo </s>
<s> muestra  </s>
<s> viejo </s>
<s> encima </s>
<s> resulta </s>
<s> tomar </s>
<s> bastante </s>
<s> siete </s>
<s> lucha </s>
<s> pudo </s>
<s> amigos </s>
<s> línea </s>
<s> sur </s>
<s> pocos </s>
<s> medidas </s>
<s> norte </s>
<s> partes </s>
<s> iglesia </s>
<s> tratamiento </s>
<s> existencia </s>
<s> cargo </s>
<s> grande </s>
<s> América </s>
<s> boca </s>
<s> plaza </s>
<s> pie </s>
<s> trabajadores </s>
<s> poner </s>
<s> existen </s>
<s> viene </s>
<s> permite </s>
<s> análisis </s>
<s> argentina </s>
<s> acto </s>
<s> hechos </s>
<s> tiempos </s>
<s> políticas </s>
<s> radio </s>
<s> puedo </s>
<s> crecimiento </s>
<s> Francia </s>
<s> compañía </s>
<s> amigo </s>
<s> autoridades </s>
<s> realizar </s>
<s> acciones </s>
<s> padres </s>
<s> diario </s>
<s> ve </s>
<s> derecha </s>
<s> ambiente </s>
<s> habrá </s>
<s> precisamente </s>
<s> enfermedad </s>
<s> especie </s>
<s> ejercito </s>
<s> santa </s>
<s> cambios </s>
<s> río </s>
<s> sabía </s>
<s> seguro </s>
<s> espera </s>
<s> momentos </s>
<s> viaje </s>
<s> quería </s>
<s> ocho </s>
<s> vivir </s>
<s> región </s>
<s> formación </s>
<s> escuela </s>
<s> cuarto </s>
<s> valores </s>
<s> quedó </s>
<s> participación </s>
<s> éxito </s>
<s> baja </s>
<s> articulo </s>
<s> principales </s>
<s> Fernando </s>
<s> metros </s>
<s> marcha </s>
<s> régimen </s>
<s> consecuencia </s>
<s> conocimiento </s>
<s> corazón </s>
<s> campaña </s>
<s> estructura </s>
<s> efectos </s>
<s> finalmente </s>
<s> modelo </s>
<s> carta </s>
<s> construcción </s>
<s> médico </s>
<s> miedo </s>
<s> mayores </s>
<s> entrada </s>
<s> humanos </s>
<s> sean </s>
<s> actitud </s>
<s> deja </s>
<s> dejó </s>
<s> llevar </s>
<s> negro </s>
<s> texto </s>
<s> mitad </s>
<s> estuvo </s>
<s> alrededor </s>
<s> acerca </s>
<s> peso </s>
<s> humano </s>
<s> pequeño </s>
<s> fecha </s>
<s> serán </s>
<s> doctor </s>
<s> ideas </s>
<s> vino </s>
<s> materia </s>
<s> llega </s>
<s> carrera </s>
<s> cierta </s>
<s> sola </s>
<s> lejos </s>
<s> juez </s>
<s> características </s>
<s> riesgo </s>
<s> fácil </s>
<s> diferencia </s>
<s> cultural </s>
<s> libros </s>
<s> práctica </s>
<s> mayo </s>
<s> nuestras </s>
<s> programas </s>
<s> memoria </s>
<s> llegado </s>
<s> plazo </s>
<s> expresión </s>
<s> diciembre </s>
<s> mantener </s>
<s> enero </s>
<s> volver </s>
<s> cuadro </s>
<s> producto </s>
<s> produce </s>
<s> europea </s>
<s> conciencia </s>
<s> tenían </s>
<s> atrás </s>
<s> Felipe </s>
<s> creación </s>
<s> Chile </s>
<s> precio </s>
<s> película </s>
<s> puerto </s>
<s> fuego </s>
<s> cuestión </s>
<s> pasó </s>
<s> costa </s>
<s> supuesto </s>
<s> local </s>
<s> habla </s>
<s> aspectos </s>
<s> cuba </s>
<s> sala </s>
<s> cámara </s>
<s> vuelta </s>
<s> vía </s>
<s> mirada </s>
<s> mejores </s>
<s> informe </s>
<s> unidad </s>
<s> distintos </s>
<s> suerte </s>
<s> tales </s>
<s> mira </s>
<s> llamado </s>
<s> técnica </s>
<s> título </s>
<s> principios </s>
<s> octubre </s>
<s> volvió </s>
<s> periodo </s>
<s> encontrar </s>
<s> democracia </s>
<s> aumento </s>
<s> fútbol </s>
<s> prueba </s>
<s> consumo </s>
<s> pese </s>
<s> ocasiones </s>
<s> exterior </s>
<s> solución </s>
<s> hija </s>
<s> sueño </s>
<s> parís </s>
<s> capaz </s>
<s> ocasión </s>
<s> industria </s>
<s> adelante </s>
<s> salida </s>
<s> ciencia </s>
<s> asunto </s>
<s> asociación </s>
<s> puso </s>
<s> intereses </s>
<s> oro </s>
<s> podrá </s>
<s> pregunta </s>
<s> oposición </s>
<s> entrar </s>
<s> señora </s>
<s> señalo </s>
<s> Santiago </s>
<s> dolor </s>
<s> zonas </s>
<s> comercio </s>
<s> operación </s>
<s> tribunal  </s>
<s> instituciones </s>
<s> temas </s>
<s> militares </s>
<s> junio </s>
<s> marco </s>
<s> sectores </s>
<s> hacerlo </s>
<s> aspecto </s>
<s> razones </s>
<s> contenido </s>
<s> juicio </s>
<s> electoral </s>
<s> considera </s>
<s> tendrá </s>
<s> mucha </s>
<s> voluntad </s>
<s> dicen </s>
<s> recuerdo </s>
<s> socialista </s>
<s> área </s>
<s> aparece </s>
<s> vio </s>
<s> cama </s>
<s> aun </s>
<s> presenta </s>
<s> revolución </s>
<s> busca </s>
<s> abril </s>
<s> rodríguez </s>
<s> fiscal </s>
<s> López </s>
<s> victoria </s>
<s> violencia </s>
<s> primeras </s>
<s> pequeña </s>
<s> armas </s>
<s> debía </s>
<s> esfuerzo </s>
<s> humana </s>
<s> posibilidades </s>
<s> centros </s>
<s> profesional </s>
<s> asimismo </s>
<s> grado </s>
<s> has </s>
<s> toma </s>
<s> distintas </s>
<s> material </s>
<s> carne </s>
<s> llama </s>
<s> particular </s>
<s> Jorge </s>
<s> trabajar </s>
<s> propuesta </s>
<s> muerto </s>
<s> precios </s>
<s> reforma </s>
<s> hermano </s>
<s> corte </s>
<s> comenzó </s>
<s> etapa </s>
<s> obstante </s>
<s> pone </s>
<s> diversos </s>
<s> visita </s>
<s> concepto </s>
<s> pacientes </s>
<s> semanas </s>
<s> tipos </s>
<s> solamente </s>
<s> deseo </s>
<s> sistemas </s>
<s> encuentran </s>
<s> siguientes </s>
<s> Martín </s>
<s> suficiente </s>
<s> marzo </s>
<s> propios </s>
<s> jamás </s>
<s> dan </s>
<s> club </s>
<s> instituto </s>
<s> constitución </s>
<s> curso </s>
<s> lenguaje </s>
<s> estilo </s>
<s> rosa </s>
<s> imposible </s>
<s> pablo </s>
<s> buscar </s>
<s> peor </s>
<s> piel </s>
<s> arriba </s>
<s> generales </s>
<s> septiembre </s>
<s> blanca </s>
<s> aquellas </s>
<s> teoría </s>
<s> animales </s>
<s> hicieron </s>
<s> larga </s>
<s> perdido </s>
<s> imágenes </s>
<s> paciente </s>
<s> conseguir </s>
<s> máximo </s>
<s> noviembre </s>
<s> líder  </s>
<s> hospital </s>
<s> diversas </s>
<s> Rafael </s>
<s> vuelve </s>
<s> destino </s>
<s> torno </s>
<s> proyectos </s>
<s> flores </s>
<s> niveles </s>
<s> afirmó </s>
<s> explicó </s>
<s> somos </s>
<s> términos </s>
<s> premio </s>
<s> tercera </s>
<s> simple </s>
<s> trabajos </s>
<s> factores </s>
<s> fuente </s>
<s> cielo </s>
<s> ambas </s>
<s> mismas </s>
<s> Fernández </s>
<s> actualmente </s>
<s> conocido </s>
<s> condición </s>
<s> ejercicio </s>
<s> cree </s>
<s> par </s>